香港史上十大最紅歌手 （不分男女）

排名不分先後 計全盛時期 只計本土樂壇

1. 黎明
2. 謝霆鋒 (頂包前）
3. 張國榮
4. 許冠傑
5. 張學友
6. 劉德華 （敗走香港前）
7. 梅艷芳
8. 陳百強
9. 陳奕迅
10. 郭富城

不服來辯

你自己呢?

為免引起罵戰 譚詠麟唔計住

阿倫必入十大, 雖然唔係佢fans

反而我覺得eason 年代已經冇乜競爭, 當紅嘅歌手

依個年代紅到全中國已經好勁
當然唔可以同譚張四大年代媲美
果陣香港歌手紅到全國係基本
外地市場只係bonus

原來你都知會引起罵戰

你個謝霆鋒係咪純粹搞笑?

係都佢老婆la

佢紅到蓋過四大天王果陣你應該岩岩先出世
四大天王既時代就係由佢終結

我1985

點會冇譚伯呀
譚伯=謝霆鋒 謝霆鋒=譚伯

咁你夠都夠疆講謝霆鋒全盛時期唔紅？

唔好玩膠 唔好罵戰 唔該晒

仲有四大天王開始淡出, 唔攞獎嗰陣其實係紅咗李克勤同eason, 絕非由chef lemon 終結, 聽開四大天王嘅人有幾多會走去轉捧chef lemon

黎明 牛華 舞王 咪同 lemon 一樣偶像派
果陣全勁多後生仔女追謝霆鋒
你話謝霆鋒唔紅真係呃自己
陳奕迅都完全唔夠佢全盛時期紅
李克勤就算鳩數啦

佢紅但同其他九個同譚伯不能相提並論

我擺王菲, 譚伯, 容祖兒 (好憎佢) 都未到chef lemon

冇話佢唔紅, 不過我絕對搵到10個人紅過佢

佢頂包之前都叫唔紅 ？
我諗得黎明 譚伯 哥哥 先可以話穩紅過佢

冇可能
郭貨城同陳奕迅一定唔夠廚神全盛時期紅

尊重你嘅意見

廚神呢家係戇鳩
但當年真係好紅

謝霆鋒
我寧願話許志安

老鼠安幫大廚含下撚都夠班既

我重申我冇否認佢紅過

但真係相對地短暫, 主要嘅歌手獎印象中冇乜點攞過(獎項作為紅同唔紅嘅其中一個指標), 佢紅嘅歌主要係某個年代嘅人識, 唔似其他九個咁咩年紀都有人識唱, 所以喺我眼中數faye, joey, sammi, 羅記etc都未到佢

留意一下，四大天王係男女老幼都識都追
檸檬分分鐘得mk 妹先吹捧，market 細好多

咁d老野都唔會追陳奕迅

果陣謝霆鋒真係紅撚到癲

估唔到幾中肯，但譚伯同王菲呢？

只計香港歌手la
譚伯唔講住

當年謝霆鋒真係紅到發紫，有少少黎明既影子，反而想問 陳百強當年真係咁紅？

Btw, twins呢？

Twins 唔入流啦

係譚張幕起之前陳百強好紅

霆鋒真係排唔到喎
佢係好紅，但keep唔耐，（史上）就太誇

用Beyond 代替呢

都話計全盛時期
Beyond 冇咩點紅過
但夠傳承

個人幾鍾意古巨基
唯一一個可以同陳奕迅分庭抗禮
雖然後期去咗畫畫
2000年開始計嘅話應該都有佢

當牙fred死嫁？

唔係上一代果皮

竟然無王菲？無林子祥？

都話香港歌手
林子祥唔夠譚張四大紅就一定

自膠
如果淨係討論紅唔紅（以fans數量同對fans影響力嚟計），阿Lam可能真係唔夠紅…

不過有無諗過羅文同阿蛆？佢哋都好多fans喎！阿蛆嗰班仲痴到送銀紙摺紙，好撚癲喎…

羅文 秋官 撈家 阿姐
呢d始終唔算主流
Fans有限

你以為…只不過依家啲fans老咗咋…
喺以前嗰個年代（香港人娛樂只有睇電視嘅70年代），佢哋啲fans算人多，又出位…屌你，其實即係燒銀紙…

如果只計捧場支持嘅fans，仲有陳寶珠、蕭芳芳…不過嗰班就老到我都無親眼見過…

無王菲？🤔

話beyond紅就真係透露年齡 當年beyond完全非主流黎 我唔係果個年代都知啦 你小學畢業未

王菲唔計香港歌手？咁gin lee係咪香港歌手

冇校長唔洗睇了
校長排第10啦

坤哥呢？

Gin lee 好似上完鄰國好聲音先黎香港？
馬來西亞音樂太廢 所以先黎香港發展
軒仔呢d我先覺得可以叫香港歌手